溫馨提示：內房股已到盡頭

大陸上交所BAM左一堆內房股發債，而家佢地轉戰到香港發債，融創同萬達單DEAL明顯係大家互借BALANCE SHEET俾大家，如果大家手持內房，有胡食就好食，唔見一兩千個D好SET盤放，大手持有個Ｄ，祝你好運。

鳩uP當秘芨?

支爆

你咪當我鳩UP，一間內房發債無咩大不了，１０幾間內房同一時段內發債，發生咩事，心照。

就黎支爆，信你一成，

渣好多貨啊你，咁驚

幾百手萬達你咪亂吹

我成本價超低怕乜，最怕你吹大左，新手信左，就gg，股票靠的是自己，不是別人，sorry

大家定啲黎，仲有最少半年先開始支爆

樓主講得岩架 不過爆前會揾傻仔接貨 以家梗係幫手炒上去

我都係客觀描述分析下，本來內房負債比率高，要發債好融資好係好正常舉動，但上交所一口氣BAM曬10幾間內房企業發債，特別係融創１００億元都BAM埋，加上近期大陸銀行收到名單話要對所大派系企業做嚴格風險調查，所以有呢個結論。

以上既野唔係我鳩UP，全部網上有新聞。

樓主沽空啦？

thx 樓豬 重倉4條3

而家先追？琴日華置掃完貨啦。

係時候炒高內房，之後先算，大家go，go，go

回頭是岸，今日大陸炒緊九部委發文消息，走得好走。

賣得7788之後就想決心重整支那樓市

樓主好行唔送啦

內房齊齊升 得樓豬一個唱獨腳戲

sausage?

連燈

笑撚左, 支燈好快著

會支爆, 但唔係今日囉

「你們是支爆的光。
堆積如山的債是不能隱藏的；
人購買了沽輪，也不會放在枱底下，
而會放在論壇上，它就照亮論壇裡所有的人。

同樣，支爆的光也應當照耀在人前，
使他們看見你們的美好工作，
就榮耀你們在天上的支爆神。

— 馬爆福音 Mattblew 5:14

經典老千股華置(0127), 呢個時候仲加倉恆大
睇死佢蝕大本, 然後又借機配股供股

人地係一段時間慢慢吸, 唔係琴日先吸喎

咩叫燈神，我諗我唔需要多講啦吓話
從來炒股不信所謂既消息。

入得貨了

CF

一d係網上世界人人都睇到既消息都講到內幕咁

可以all in

3333應該就爆 123 點睇？

遲啲有港資都走人，撤出強國

樓豬，求教內房股到盡頭未

就爆上去 ？

幾時先到2007爆😡😡

喂樓主到盡頭未啊？

Bin c

樓主用心良苦，Bin 咩野

算樓主潛得快，唔係就變下一個219哥

屌 上星期我16.08入左手 恆大 16.5 放左
而家仲追唔追？

追 老閪都追

3380準備追落後，幾間大行唱好，

3383 都差不多上到$9

All in

9.5 都黎緊

1918 又重上20

升得好勁，1個月低位6.99

準備又破頂 23不是夢

中海外前排爆升喎ching

2007上呀😡🤘

樓豬去左邊?

3333 繼續上

樓豬唔好潛，華置掃完貨係唔係之後會插水咁解

樓豬呢 1918又破頂

樓主明燈造福人群

樓主不見了

輕輕一推

話我燈既人就繼續接貨啦~而家肯定係技術性回調~大手買融創恆大啦

而家就識上水

all in左

啦~我個半個月前開POST~我知道當時自己講落去都無人信~
而家回到咁，中共１９大又臨近～
早排吹租權炒幾日無火~
我就繼續睇淡~
覺得我燈既咪當我幫大家搵錢

醒目仔啦你~我係你就入融創啦~變黨主席不是夢

我信你其實
可惜3333冇熊買

大劉幫恒大接貨，融創萬達左手交右手，一堆內房向香港發債，融創個負債比率去到3倍幾，只要有一隻大型內房收皮，就會觸發連鎖效應。

我要講既就係咁，唔信既三個月後大家返黎睇下呢個post，幫自己手持既內房計下數啦

你吹果時恆大15蚊. 一唱淡就升到24蚊. 而家落番19 你都有排俾人BIN

1918 果時依稀記得係18蚊

內房股有大量有錢佬玩財技，風險太高，正常班大莊都唔搵呢類股開牛熊（好似係）

目標價呢d野，有人睇好有人睇淡，當年次按問題，向華爾街入面得一間行埋單係正數，咁咪睇下邊個笑到最後。

大把人執完幾次內房, 你慢慢唱淡.
股一定冇長升, 大大隻388 都升到去300蚊再跌番去110啦

如果D 人唔識走, 一味長買長追升, 咁呢D阻止唔到, 但並唔表示到$110 就代表你中囉

祝你好運

既然有人話我吹水，我就吹大ｄ。

我自己睇恒大半年跌入個位數股價，融創既股票一蚊都唔值～

俾多ｄ燈大家～

炒完錢已袋就理撚得佢值唔值啦

呢句岩聽～至理名言

我老友（唔係我）6蚊買20蚊已fat fat

全面爆煲的時間要到了嗎

無架啦，金融地產呢類傳統行業無咩幾可再有機會刀仔鋸大樹，可能要真係下一個五年先有機會。你想穩陣就買幾手長和系列，誠哥呢兩年擺明派錢，自從細價股爆褒之後資金都回返大藍籌，騰訊從270升到310蚊都唔使兩個月。

多ｄ睇沽空報告好過啦，之前瑞聲我都執小小～多謝蝙蝠俠。

但總有D 人一味唱淡, 最後真係到左果個地步就覺得自己準.
結果是聰明人就錢已袋.
唱淡果個就得個吹字, 拎成就感當飯食

有無TG? 加你入GP 傾下

渣好多內房啊？

comedylee~歡迎指教

而家冇渣內房呀
早排19.8放左恆大啦

你望下恆大debt/common equity個RATIO先

加埋me ok?

忠言逆耳

留TG

支持

樓主 求教3333幾時盡頭

樓主仲有冇上嚟 盡頭未

binc

恆大 融創遲早爆，無貨唔好幫人接貨啦

香港樓市最多托到2018 Q1
之後就

鞭到損哂

遲早世界末日 我話既

仲揸緊

見樓主咁多分析 相當有信心 而家點睇呀清？

樓主好波

人呢

無得bin樓主c

請教樓主3333幾時跌到個位數

唔該哂

樓主好波 又中

痴線 燈到許生做首富

樓主好波!
樓主上水啦，唔係想變219哥掛
升升跌跌好平常

😂

日日都升叫樓主點上水

bin

好勁呀樓主 又回

依家可以試下上水，個勢真係弱左

真係盡頭啦屌

樓主你個新聞部摺得啦

2007都變埋藍籌
點睇